求admin del post

申請del po

因為老闆睇完po話影到路人唔係咁好，怕影響到人
求del po,唔該曬！！